［發喇喂］廣明苑法團內定管理公司？ (2)

Post 1:

新post留名

繼續食花生

現時勢力分佈：
1. 現任法團+民建聯莊議員(實際係同一陣線)
2. 廣明苑居民關注組(將軍澳民生關注組傀儡組織)
3. 公民黨
4. 廣明寶明尚德地區報(疑似新民主同盟嘅FB專頁)

現時局勢：
1. 莊元苳議員攞夠5%簽名要求法團開居民大會，並得以接納，而大會將於1223假景林邨社區會堂舉行。大會根據莊議員提供嘅agenda進行，重點係不包括切換業主立案法團，呢個大會由於係現任法團舉辦，係具法律效力

2. 廣明苑居民關注組(自稱居民自發)於1129舉行一個冇法律效力嘅居民大會，會中通過多項決議，但以上決議皆對現任法團沒有法律約束力，現時柯耀林(前當區區議員及居民關注組主席)已登記「新法團」，廣明苑迎來一個屋苑兩個法團局面

3. 將軍澳民生關注組召集人陳展浚於Facebook指出只要劉江華局長列席會議及現任法團辭職，1129居民大會就有法律約束力，但當日劉局長沒有出席居民大會，現任法團冇辭職，現時1129居民大會只係廣明苑居民關注組嘅造勢大會

4. 原定今日置佳正式上場，現時交接情況未明，應該今晚先有進一步消息

5. 公民黨立場堅持係等到1223居民大會先透過投票反應民意，覺得1129冇法律效力居民大會係冇意義，但其和理非立場被廣明苑居民關注組及唔少街坊斥為抽水及唔知局勢，現時雷啓榮已半潛水，靜觀局勢發展

6. 廣明寶明尚德地區報最近不斷開火炮轟將軍澳民生關注組及廣明苑居民關注組於近期嘅行動，直指兩個關注組操縱民意係為咗19年區議會選舉，並非真正幫居民解決問題，詳情可以上Facebook慢慢睇。根據廣明苑居民關注組其中一個admin所講，該專頁係由一個新同盟成員開設，一開始只係分享下區內資訊，炮轟關注組只為政治目的，可以不理，但係真確性成疑

花生價格急升

《睇下人地手d証據理據講既344例咪知邊個講大話囉，你理鬼佢咩政黨咩

尋日有成7架警車黎

笑死我
5萬係份數黎，好似單位大啲份數比例自然會大啲

其實差唔多路程

咁就好D

其實你每個pt後我都有覆，可能太密

果條女係姓陳條友d人？

強行轉場可再擇日開，比位佢走

改地方可再擇日

一去到大廈管理既issue就會有好多人以為自己識哂，「滾瓜爛熟」

拍片放上網，應該會有傳媒跟

又黎？

哦，總之條女同果個唔知乜蔣都戇膠膠，係咁勁入去同人拗例啦，要問人telegram, r晒頭

Block左清靜晒，大家可繼續講下睇法

咁都開到Post 2

未解決嘛

好撚反智

即係點？

收到
屋企人冇填緊急聯絡通知表

*廣明苑管理關注組、社區主任嚴順曦*
*12月06諮詢會呼籲*
●呼籲居民積極出席發言。
●諮詢會冇必要留下重要個人資料。
●不要預先提交問題，通告寫只係時間流程安排，講大話嘅人最怕即興。

*質詢重點*
●會否回應撤換法團民意？會唔會合拼5%議程。
●幾時開撤換法團的大會(12月6日是11月21提交5%法定公佈大會死期)？
●12月23日民政book左兩間就近學校，會唔會轉場.......如果唔轉原因係乜？
●成日話有咩法律風險，法團咁鍾意貼嘢，點解唔貼出嚟？
●之前聽副主席講合約要賠270萬，後尾又話係估出嚟，幾時肯公開合約。
●議決終止置佳又唔係立即中止，如果換新管委會，由有民意嘅新法團，處理中止合約，若真係比嘅毀約金過20萬，再開業主大會表決。

仆街，出左去做冬
各位居民/手足加油

置佳算係咁，肯叫埋柯

啱啱都見到

有，成份通告有2頁
如果我冇睇錯嘅話

19:00
又係啲仆街時間

星期日遊行

唔通我行去政府總部咩

咁你有冇啲實際啲嘅建議？

又有警察

一定出席

算唔錯

理性討論plz

睇完份合約，其實無乜特別，都係一般服務採購合約，大家最著重都係點解約，我無乜意見，重新招標都係錢，係100%可能搵到間清白公司重要收得平做得好，最重要我認為係監察法團

on9
7點開始，5點去到？
業主都未咁早放工la
揀平日已經係仆街

返工緊要過守衛家園

大把人係咁諗

自己唔去開會關人咩事

我唔覺得開會時間有乜問題，要去始終都會去，唔去既點都唔會去

你咁講咩開會時間都死架喇

你估個個返工返寫字樓

良景最近都換左理間管理公司
樓齡27年

lm

個群組名咁熟嘅

唔怪得知

大話關注組

賊喊捉賊

淨係識binc

冇話binc唔岩....
但除咗咁，你仲有冇第二啲方法可以提出幫到手

實事求是
搞掂左今次單野先講之後啦

正義聯盟

乜都放上連登
番你個facebook慢慢傾啦

啱啱交左form，後日係咪去投票就得？

又想出古惑？

好似話 有冒簽授權書
警已報

管業處好多人

玩咁大

印已cup，返去食飯

關注組條嚴姓小渠頭柒到無人有
見管委會總辭就開Post 話告一段落
廣明既合約，銀行戶口都係前法團簽名
收埋本數簿都玩鳩死成個屋苑
仲有黎緊既工程好似換水泵點算
成班友真係唔識嫁喎
黎緊準備夾錢請律師入土審就真

屯門有個例子，法團整唔見2500萬，數薄入到區院都未交出來，只能集資填數。

只能祝柯耀林好運，呢單比做區佬更大鑊，一唔小心自己都會收埋皮

而家成個屋苑居民一齊找數

而且一齊高呼多謝柯耀林

唔好理柯耀林/嚴順曦搞唔搞得掂舊屎先，佢地透過煽動民眾仇恨去贏取法團仆街得嚟又值得各大政黨學習。關注組重奪法團之後最直接影響一定係2019年區選，關注組不擇手段換嚟嘅選票都係選票，局勢唔變19年贏嗰個就係嚴順曦

反圍標大聯盟做咁耐都只係推翻到幾個保皇法團，有部分地方甚至冇辦法安插支持泛民嘅人，喺選舉角度嚟講係好失敗。泛民要喺地區反攻保皇黨，難免就要喺法團樁腳到落手，關注組嘅做法可能比專注圍標及程序內做嘢更加有效果

莊元苳

犯眾憎就唔會仍然咁多人支持佢哋啦
只可以話佢哋係攞少數人做靶去團結大多數
有班人點樣唔鍾意佢哋都好啦
攞大多數人支持夠票贏2019區選咪得

唔係麻麻地咁簡單
呢兩個政黨代表緊泛民兩股勢力
各有泛民唔同政黨扶持
要佢哋唔鬥生鬥死不如叫泛民唔好再有內鬥

通過炒咗管理公司未？

上面封野，一至三點關注組都無容置疑都做得好核突下。

之後真係要清清楚楚披露同認返邊個位做錯，唔係隨時又被人拉返落來

Agger
起碼踢走左肥佬先

呢個位你可否On9少一陣？
個班係咩人你唔知？
你覺得個班人真係為管理，定消滅民主派為主？

Check cctv...